【抗爭之沉思之三】林鄭參選之路 將來面對的掣肘〈蕭若元：最新蕭析〉

原來貪曾都有做好野,以辭職要脅北京讓步,促成有超級區議員選舉

唔想比viewcount佢

可以summarize佢講乜能？

DOWN落黎睇咪唔計viewcount囉